Fashion嘅嘢 我真係識條毛 拖張被上身就係潮流

傑寶倫

用嚟偷運人蛇一流